---
id: 70
title: Malam Jumat dan Hari Favorite Gue
date: 2014-01-16T05:42:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2014/01/16/malam-jumat-dan-hari-favorite-gue/
permalink: /malam-jumat-dan-hari-favorite-gue/
nb_of_words:
  - "249"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
categories:
  - Note
---
Malam jumat adalah malam dimana gue bisa sedikit relax dari kejuhan budaya kelas tiga yaitu pengayaan, kalian udah pada tahukan kalo kelas tiga memasuki semester tiga itu rasanya pengen cepet cepet lulus aja, gak tau kenapa setiap hari gue selalu jenuh berangkat sekolah pagi pulang sore udah gitu full belajar dari senin sampe ketemu senin lagi, untungnya ada libur hari jumat jadi bisa sedikit menghilangkan jenuh oleh karena itu gue suka banget sama hari jumat “Thank GOD it&#8217;s friday” jadi setiap malam jumat itu rasanya happy banget bisa begadang dan terbebas dari tuntutan besok sekolah.<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2014/01/96149-cold-dark-eerie-414144.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /> </figure> 

Mungkin pemikiran kalian kalo malam jumat itu horor waktunya para hantu hantu berkumpul dimana kalo diradio radio ngadain program cerita horor, tapi menurut gue malam jumat itu awesome, dan gue gak pernah kepikiran kalo malam jumat itu horor justru hari hari selain malam jumat itu rasanya gimana gitu, apalagi kalo malam jumat kadang kadang kamar gue jadi sarang jones dimana para makhluk jones berkumpul untuk menghilangkan kejenuhan biasanya nonton film yang belum ditonton kalo gak ada film baru yah, nonton film yang sering ditonton basi banget memang 😀 yang penting kumpul walau dompet tumpul.

Walaupun hari hari yang gue jalanin saat ini jenuhnya gak ketulungan tuhan masih sayang sama gue dengan memberi hari jumat.